當年明明無帶昆蟲上方舟，點解仲有咁撚多蟲

夜晚落一落去就俾蚊針撚到仆街

偷渡上船

識演化呀麻

好似孫悟空咁變成老虎上船

d蚊識飛洪水關佢地柒事?

每種動物身上都有好多寄生蟲，例如你身上就有鉤蟲,蛔蟲,絛蟲,阿米巴蟲,同精蟲

蚊就唔上得船
白鴿 烏鴉就上得

最撚慘 帶左蝗蟲

啲雀既食糧黎

又撚耶撚

悶

曱甴 飛唔到高啦掛
唔係好多昆蟲識飛

講緊昆蟲 唔係寄生蟲

D蚊好撚古惑架

飛唔到咁高咁d飛曱甴點入屋呀
屌我屋企廿樓都有呀佢d洪水有冇咁勁浸撚到廿層樓咁高呀

係 呢2隻識飛都帶上方舟
蚊，蟲就唔帶
帶唔帶上船依家都係咁多

當方舟建造完成時，大洪水也開始了，這時諾亞與他的家人，以及動物們皆已進入了方舟。《創世紀》如此形容洪水剛開始的景況：「當諾亞六百歲，二月十七日那一天，大淵的泉源都裂開了，天上的窗戶也敞開了。四十晝夜降大雨在地上」[5]。洪水淹沒了最高的山，在陸地上的生物全部死亡，只有諾亞一家人與方舟中的生命得以存活。

樓高啲定山高啲

想落地獄?

問下就要落地獄

識游水

之前成日俾蚊一咬就咬5,6啖但都捉佢唔到,
宜家我放定個蚊拍喺房最就手嘅位置, 一有蚊就即刻放低晒手頭上嘅野拍撚死隻仆街蚊先
建議巴打們都整返支蚊拍喺房, 見一隻拍一隻真係好爽